其實霆鋒係咪切左賢上腺素？

點解佢可以做咁多畢野而唔面紅 仲要覺得好型

係成個腦切左

他知道，哭是沒有用的。